（突發） 太古狗公大將軍好似係太古Levi's 做

太古狗公大將軍好似係太古Levi's 做

今日行過 好似係佢黎

咁有錢都要打工

有無圖

佢返工，會唔會狗人

有冇折

你比電話佢，佢咪比折你囉

佢搶我電話先比

無圖